而家巴塞根本靠晒我地利記棄將carry

我利唔賣垃圾

報歐聯決賽仇

我利1、2隊包攬英超西甲冠軍

沙基利遲早過去聚舊

下年賣埋個黑面神俾佢地又換返成億

兩個25古 實力差咁遠

熱烈恭賀利記重奪甲組冠軍

我出埋美斯份力

142m賣平左

呢個真

咁依球就算係c朗個仔都射得入啦

牙蘇

奧斯卡屌打

利>皇

要埋屌摩唔該

其實係